（情人節又殺到埋嚟）分享下情人節對情人做過最深刻嘅事

我先
努力搵咗女朋友三十年

利申：仲未搵到

分享下你地啲有情人嘅做過咩sweet哄另一半開心

留名學嘢

唔好學我

一個人都幾好

成個感情台都無人拍過拖

冇 不嬲唔慶祝

仲有兩日

分手

你做咩咁仆街